人在德國 你問我答(盡答)

就係咁

有冇相

咩相lol

我都想 好掛住hk野食 譚佬 茶餐廳etc

風景,好耐冇出街,想睇藍天白雲

冇咩藍天白雲 經常落雨其實 又凍

咩城市

hamburg 你呢

草地幾靚
好耐冇行山
見到咩都開心

hong kong

多d出去行下啦

出去要口罩

sor 離左地

讀書定旅遊?

有冇歧視亞洲人？

過黎做野 三個月

岩黎到2日 未feel到

有冇屌過德國妹？

未啊 比較期待德國腸